Tsla 850蚊苦主痛苦流淚區

究竟幾時先會番到家鄉

我2000都未出聲

點做到成本2000

機會成本？

豬死了

笑爆

840

諗住幾錢溝溝佢? 有冇諗住搏反彈走?

跌到629都唔溝下佢

尋日626 溝左

2025年最低都有1500 驚閪

全倉臭雞股
屌你老母生性啦

還我$900

大陸出手搞 tsla 了，解放軍應該好想要 tsla 果套自動駕駛技術

Ark 更新2025 Tesla Price target到$3000

只是技術性調整

十合一後股價。好快俾蝗食哂大陸堆財產。

你嚇我唔到架！

撈到630